其實保皇黨係咪同黃之鋒有仇？

保皇黨話黃之鋒同美國政客干預香港？？？
咩邏輯？？？

保皇黨想搞黃之鋒？
但係佢又唔係立法會議員
根本搞唔到佢

如果VP彭斯知道保皇黨搞郭榮鏗會點

美國而家武漢肺炎都瀨晒野，仲要唔知要搞幾耐，年尾拜登隨時贏，人權法真係work?

係

茶餐廳的藍絲阿伯，淨係識黃之鋒，戴耀廷，肥佬黎，唔會識梁天琦